黨政府：歡迎WhatsApp推遲接受新條款期限 冀公司能充分解說 釋除公眾疑慮

私隱專員歡迎WhatsApp推遲接受新條款期限

通訊軟件WhatsApp宣布推遲用戶必須接受更新私隱條款的期限。私隱專員公署表示，歡迎有關安排，讓用戶有充足時間了解新條款及私隱政策，以及作出考慮。

專員呼籲該軟件在這段時間，進一步向受影響用戶提供更多資訊及充分解說，釋除公眾疑慮。

用戶原本要在下月8日前接受條款，否則帳戶將會被停用，新期限是5月15日。

充分解說 依句野好似邊度聽過

推遲到幾時都唔會再用WhatsApp。

歡迎暫緩，不用撤回

仆*仲驚

好地地政府幫口出聲 大家知咩事啦

政府係唔係做多左？

黨認證，仲撚衰

咁更加要用Signal Mewe了
仲要黨報文匯報認證

俾多啲過渡期係好事

真係做多左 黨認證

港共既推遲
大家知咩事

勁戇鳩，你俾多時間人地轉咋麻，正豬西八格

出黎幫手趕客

唔好搞咁多門面嘢啦
見咁多人轉Signal先識驚

即係證明facebook WhatsApp 係反人類私隱專員嘅最愛

唔好話廷遲
你宜家話唔再搞 D人都未必返轉頭